話哂文青女，袁澧淋應該仲係處？

通街都係

天真，有拍過拖嘅無可能係處架啦
醒啦柒頭

食煙架咩

文青女喎

咁斯文話唔定係例外

米青就有佢份

屌你啦，無人拍拖係會忍到唔扑野
我夠識幾個女仔睇落個樣勁純
後來咪又係發現佢地好早拍拖個時已經比人破左處架啦

文青還文青 處還處 兩碼子事來
樓豬分清楚先

個額頭寫住文青姐 睇唔到有個處字

兩你老母

係咪處都無得你屌㗎喇

全撚部都係雞

唔好污蔑女神OK?

撐佢仲係處都污衊？

我可以同大家講 唔係
因為係我破既

共產中文

屌過 唔係

系你老母

好撚正啊佢

性係現代文學、藝術嘅重要主題，真文青應該會探究探究

呢啲咁純既多數中學已經比人開發過

唔好再侮辱我女神！

唔會既

咪係

[b]Yuen yuen一定仲係處!！[/b]

閪唔係用'系'咩？

閪就打閪/西啦

你肯定係強國字
我見台仔forum好多都係咁用

純文字討論

保濟Yuen

唔係處 聽番黎

不要再問了

成日都覺得佢想學邢鹿咁

係唔係處都唔輪到你考慮啦 死毒撚

聽人講Angela 好大食

On9邏輯

文青應該係用文藝方式性愛

Pure到咁true到咁會唔係處
我就唔撚信啦

我都聽過

我聽人講佢仲係處囉

無兩個飯盒都唔飽

文青好多都性開放

應該係啦 我諗

識佢本人 知佢為人 唔會係處 唔好幻想太多

我唔信我唔信我唔信

唔係處女座姐 嚇我唔到

本人性格點

同佢食過飯 q得黎又古古怪怪咁

聞唔聞到處女香

同女神食飯 冇理由大大力去索

唔係處 中學已經無左

屎忽就可能仲係處

點解連登咁多邊個係咪處呢啲on9 po，仲on9過高登，逐個問洗晒版，仲推到咁多頁

佢得罪過新垣結衣？

樓主下次開結衣長澤朱千雪苟芸慧make more noise ok？

因為唔想見到個系字，覺得有5p feel就要逼人打閪/西，西個讀音完全唔同囉，其實連登咪又係半個5p

太醜樣，無圖is better

who is 邢鹿

米線膠

你成個po淨係留咗呢句，不帶走一片雲彩

why個個都係中學，唔可以小學